下星期港股破頂，準備定辭職信先

3幻5 gogogo!

有咩倉

1800，1766 全部身家

On9仔返青山啦

師兄輸好多？

得得得我地即刻返青山，師兄唔好跳，警察就到

道指食春藥
希望星期一上證生生性性
開市入啲平安 qq牛

OMG 2大燈神開行火力燈港股 港股要仆街了

因住係過期春藥

本身岩岩睇到道指25200
心諗港女可能真係命不該絕
但入黎見到兩盞明燈........

我一過完年已經轉左運啦

燈到18000

1800都唔撚跟大市走
大市升跌都唔關你事

樓豬渣1800 就唔好打辭職信啦

屌 仲諗住跟樓主買